韓子亮(TL)係咪當年野心太大，走去荷里活撈先搞到依家半紅不黑咁？

去完波台反而名氣下降
再淡出娛樂圈
所以話人幾時都要認清楚自己位置

同佢屌屎眼條仔唔知過成點

得閒開下party好過

Party with TL~~*

佢係我小同黎，聽講去左運頭X做議員

咁癲！

諗起佢viutv 除頭盔話自己衰恐嚇坐監，後尾Google 下原來佢勒索男人威脅肛交

太早撈基界

野心太大

年青歌手梁柏廷（Jero）被控用肛交片段勒索男同志案，梁下午繼續出庭自辯，他否認勒索之餘反指實是遭事主雞姦，更在庭上流下男兒淚，指自己是第一次跟男人肛交，當日感到痛楚

Cam都set定準備比人雞姦

冇嗰單野可能viu嗰套大叔的愛佢有份擔正

佢係viutv 果時冇講，以為佢嚇鳩d負評佬點知原來

韓子亮失去所有

Gay bar?

我喺入面

唔見有黑人